點解城巴啲燈咁撚紫

想瞓陣都唔安樂

因為用垃圾led燈

黃燈最好，啲九巴燈光撚到仆街，想訓都唔得